沒人發現！《復仇者3》英雄遭換角 一句話漫威冷凍7年

《復仇者聯盟3：無限之戰》（Avengers: Infinity War）集結漫威電影宇宙10年來最多超級英雄共同演出，其實當中有個超級英雄遭到換角，早就不是7年前演出的同一個演員，而且觀眾完全沒有發現，而那個角色就是「紅骷髏」。

▲雨果威明《美國隊長》演出紅骷髏。（圖／達志影像）

紅骷髏出現在2011年的《美國隊長》，效忠於「九頭蛇」的他在當時握有「宇宙魔方」，也就是無限寶石中的「空間寶石」，打算用其製作武器，最後和美國隊長打鬥時，因為徒手和宇宙魔方接觸，疑似被傳送到宇宙裡，而魔方墜入海裡。

其實紅骷髏原本由雨果威明（Hugo Weaving）演出，他過去曾以《廿二世紀殺人網絡》史密斯探員、《魔戒》精靈王等角色聞名，但是2011年演了《美國隊長》1集之後，就再也沒有出現在漫威電影宇宙當中，這也跟他本人沒興趣再演出有關。

▲雨果威明《美國隊長》演出紅骷髏。（圖／達志影像）

雨果威明曾向外媒《Collider》表示：「我確實在簽約演出《美國隊長》時，還有簽了其他續集片約，就合約上來說，他們要逼我的話，我的確有義務演出，但是如果有人不願意再演出的話，應該就不會強迫了。我已經受夠這一類的電影，儘管能夠嘗試漫畫改編電影很不錯，但老實說，這並不是我會感到興奮的電影。」

此話一出，漫威7年來真的沒再找過雨果威明演出，猶如遭到冷凍。雨果2014年聽聞紅骷髏可能回歸《美國隊長3：英雄內戰》，向外媒《The Hollywood Reporter》表示絕對願意演出，「沒人跟我提到這件事，我還是先等待後續消息比較好。」後來電影並未出現紅骷髏的角色。

▲「亞倫」羅斯馬奎德演出《復仇者聯盟3》紅骷髏一角。（圖／達志影像）

如今《復仇者聯盟3：無限之戰》出現紅骷髏的角色，讓不少影迷看到大為驚喜，不過其實紅色的面具底下，演員早就由雨果威明，換成美劇《Walking Dead》靚仔演員「亞倫」羅斯馬奎德（Ross Marquand）演出，也正式遭到換角。

事實上，紅骷髏並非漫威首度換角的演員，泰倫斯霍華曾演出首集《Iron Man》，羅德中校，因傳出要求高片酬遭到漫威開除。後來續集皆由唐奇鐸接替「War Machine」羅德中校一角，而泰倫也多次表達不滿，更一度把矛頭指向小勞勃道尼。

英雄

有出現過咩

借藍毛毛手殺左個豬西女都算英雄既

「...但是如果有人不願意再演出的話，應該就不會強迫了。我已經受夠這一類的電影，儘管能夠嘗試漫畫改編電影很不錯，但老實說，這並不是我會感到興奮的電影。」

雨果2014年聽聞紅骷髏可能回歸《美國隊長3：英雄內戰》，向外媒《The Hollywood Reporter》表示絕對願意演出，「沒人跟我提到這件事，我還是先等待後續消息比較好。」

除左柒，我都唔知講咩好
當初唔珍惜，見個個marvel演員大紅大紫之後先知走寶

thanos去拎soul stone個陣條友

點解Hugo會譯成雨果
諗爆頭

抵死

最抵死都係第一集im個War machine 短視都仆街

war machine根本就係d配角
可以死嘅角色

換左果個仲勁

不過真係唔襯佢

佢做Agent Smith 太正

Hugo唔洗拍呢d片都紅啦

最dum心一定係iron man條力架
依家個鍋物先雖然唔可以叫大紅大紫
但至少出場次數都唔少同起碼有人識

叫雨
果個啲都係戇鳩仔

當咗佢法國人啩

Mr Anderson

普通話

叫雨果個啲都係戇鳩仔

精靈王同Agent Smith都好正

we miss you

唔夠第一集個鍋勿先柒

笑佢果班都on9 la.淨係精靈王同smith個名都出名過紅骷髏.要做下把位去大紅大紫

無留意, 衰咩?

Marvel個勢咁強
Keep到人氣片酬又唔低
間中拍下無妨
只係之前講得太盡
Marvel再搵佢都好尷尬
橫掂個角色都係靠特技化妝
平啲搵新人做好過

v都一流啦
駛鬼靠拍marvel做奸角紅咩

呢類角色邊個做都一樣啦
成個樣都係CG

係 不嬲都紅既
又有幾奪代表作

講真依家呢個戰爭機械冇咩好感，可有可冇嘅配角，仲要瘦到好似就黎香咁

至少Keep住出場
有片酬又有得曝光
對一個演員嚟講係好幸福
至少有一個角色可以長食

第一集果個funny d

如果係講呢篇
睇唔到邊到有講話想返去拍

睇返單新聞，話原本簽左約有800萬酬金，但開拍第2集之前 因為Marvel覺得佢戲份少所以淨係俾100萬，跟住佢叫RDJ幫下口結果RDJ無理到 唔知係無理定無能為力啦，結果就 ...

合約對Marvel有利無得講，唔簽都簽左；但見到第1集咁成功，第2集蛇咬都跟機啦 ，自斷米路

大陸式新聞報導方法

早幾日入戲院睇第一眼見到佢心諗佢係咪患重病 瘦到咁

雨果大佬 Hugo boss

我都覺...
一個軍人可以瘦都咁，都幾得人驚

屌成個非洲土著咁 同嗰個okoye一狗樣

瘦就唔瘦，個樣虧姐，又木口木面咁

話晒都叫半個廢人

唔洗出樣邊個做都冇所謂啦

講緊人地上集癱左 今日行得返都係靠舊野輔助 佢瘦同殘都算合情理 但又俾佢控制到鍋物先打仗先搞笑

有聲

可能Cut頭cut尾變成下面咁就斷章取義

Weaving said when asked if he'd be returning for Captain America: Civil War or possibly in another Marvel film. "I haven't talked to anyone about it, so, yeah, we'll just have to wait and see.

做red Skull 9成時間都CGI, 樣都睇唔到, 未必谷到人氣。佢都叫上左岸, 唔做都合理。第二篇個段話佢想做我反而覺得奇。加上CA 1 大家印象都唔深刻, 換人都冇所謂。
其實Thanos 都有依個問題。都唔知邊個演員演, 加埋大量後期, 就算演員做得好, 都冇掌聲。

最正係上節目坐scarlet witch隔離
睇晒條乳溝

不嬲都話呢啲cg樣搵邊鳩個做都一撚樣，係堆marvel撚猛話咩要指定演員先捕捉到神態

睇到最後 先知嗰條友原來係thanos

舊個個又肥又柒

War machine 條肥仔

但佢又做Deadpool 2 既Cable
好少人可以同時期 係2套英雄電影出現 ( IW 有下半集。)

Why why why get up?

佢塊面又瘦又老，不過個身操到好大隻

唔計佢冇左個機會, 我覺得舊個個好睇D。
佢係IM 1有喜感D , IM2 多左WM 戲份但個火柴人on99 咁。加埋佢比送武器比奸角, 更顯得條友廢。

Sidekick黎講佢完全比falcon 比下去。

真係慘 天生面削比人笑瘦

大奸角特別受歡迎 佢錯過哂

塊臉冇乜肉啫

佢肯拍應該會出樣出多d啦，笠返個mask就係

Thanos 都叫半紅啦，起碼有做下主角
Men in black3 做k, old boy 有得屌紅女巫

超級英雄係點定義 呢個角色都算咩其實

其實hulk都換左人

個班係唔係小學雞來
我覺得Agent Smith最出名

佢之前紅唔紅係一件事

其實重點係佢本人前後兩個態度 如果拍完一集無興趣 繼續再也不提 898閃人
咁就型棍

但係又自己放風「絕對願意演出」
真係有柒味

Norton 如果拍Avengers 應該會同所有英雄 (什至所有crews) 反面。
佢只岩拍World War Hulk。

以前少著墨奸角，近幾集奸角開始多咗描述 eg Vulture Hela Erik Thanos
RedSkull可塑性咁高，AgentSmith肯做的話，一定唔少發揮啦

agger
im1個肥仔順眼d
可惜

hugo做agent smith嗰陣 連登仔應該仲係精蟲

班人上晒腦

原來真係佢黎㗎 一開始睇預告就覺得幾似樣
btw Deadpool 2入面嘅佢霸氣同型好多

做得好 呢d咁既垃圾戲 演黎自貶身價
點同matrix 魔戒比

話說hulk嘅獨立電影係有 但係同依家mcu好似關聯不大

Next time baby

除左Michael B Jordon
Michael Keaton Cate Blanchett Mads Mikkelsen Kurt Russell 真係要靠Marvel上位大紅大紫？
我唔會話佢哋大材小用
但係唔拍又真係唔覺有咩咁柒咁走寶

講撚到Hugo Weaving 無得拍 Marvel 就無得出位咁

佢本身都上左位，做Red skull 依d全CG 角色都唔會幫到佢幾多啦

成班話佢唔珍惜真係on9
個角色除左美國隊長第一集同復仇者3出現過幾分鐘之外都冇再出現過
個角色想紅
人地咩class拍過咩戲呀
要珍惜你個濕鳩角色？

小角 色就算啦

Agent smith 大軍屌打復仇者

應該有關係, General Ross 冇轉名冇換人。

其實marvel點解要將red skull拎返出嚟用?
其實佢喺avg3真係可有可無...

定係佢地想遲啲再推返呢個角色出嚟玩?

一黎解釋返去咗邊，二黎為未來鋪路

仲有美國隊長嘅血清

佢簽左約 但對外話唔想拍 marvel俾足面唔再搵佢喎 咁都要屌？佢自己都話如果marvel逼佢佢都要硬食

我入來都以為係講hulk；不過Norton咪幾好，去拍Wes Anderson既片

試下搵龜頭bob做thanos

全班連登仔係咪覺得marvel好勁 ？全世界要為住marvel轉 ？ 醒下啦，唔好日日marvel前marvel後，覺得所有人都要為佢做野咁

Me me me...

Norton marvel都覺得佢難控制，所以先飛起佢

完全冇印象復仇者3有呢個角色出現既

講真安東尼鶴健士最大成就係拍到雷神三部曲囉
其實佢之前拍戲攞獎都係為左俾Marvel留意咋

首先唔係冇人發現

Dllm content farm

Odin
佢靠呢個角色咁老終將上到位

鍋乜撚嘢物呀
你一係就叫中文
一係就叫英文
你用中文去叫英文嘅簡稱
你唔覺得好怪嘅咩?
大陸咁叫開？

坊間唔係話李安拍個套唔掂到仆街所以reboot多次咩

死返大陸啦
鍋物先都唔識

北方話都唔啱音，你瞓撚醒未啊on9仔

係我漏左定點？
以前hulk唔係瘦同埋好似唔係咁高學歷
唔係咁睇得出同依家mcu有咩關係 好似都係自己講自己嘢咁

...

但今集佢條廢柴同falcon 好多戲份
大亂鬥一開始個part狂落炸彈

主要係主角問題＋同同環球嘅關係差，所以搞到之後特登冇咁多linkage, 本身Hulk 有機會早過IM 做MCU 第一套戲，個人覺得套嘢其實麻麻，不過因為啲商業理由搞到鋪晒啲伏筆冇晒好可惜

新嘅演員係扮Hugo扮Red Skull

Hulk都換左人啦 好似marvel官方statement係暗寸條友本身有態度問題 所以avengers唔預佢玩 咁既機會都錯失左真係好蠢

剪左髮冇晒浸神味

係咪iron man第一集嗰黑人都係咁？

換咗人都唔知
證明個角色真係無足輕重

兩個情況唔同嘅，一個錢嘅問題，一個就真心唔想拍

真心唔想拍（聲稱）

之前講到咁盡 講到幾唔想拍漫改電影
之後又話話絕對願意演出

你依d毒撚上網就起哂鋼咁

呢樣真 之前睇完第一集都唔知係佢嚟

一野認到喎 巴打驗下眼

長期帶面具 得幾幕係真人 唔明有咩發揮空間
而且之後再拍嘅話 應該連一幕真人樣都唔出

表示絕對願意演出...硬係覺得呢句野係d人後加落去咁
好似d marvel fans覺得人地走寶,就自己加句好後悔既口吻入去咁
不如誇張d, ''Hugo表示極其後悔,早知今日何必當初,希望marvel大人有大量,願意收留我,本人絕對願意演出''

Hugo 唔拍都已經出左名，im 1 黑鬼認真唔識

但佢自己同人簽咗約，梗係要為marvel做嘢啦 依家唔逼佢拍都算俾面

你都on9，ca1大半時間都真人，最後先變red skull

李安嗰部再早啲，而且都唔係Edward Norton 做Bruce Banner…Reboot 嗰部就係Edward 同Liv Tyler做嘅…只有呢部算係mcu嘅，李安嗰部應該唔算…

同其他mcu系列有關連嘅有：

1 William Hurt 做 General Ross ，CA3升咗做國防部長

2 片尾有彩蛋Tony Stark 出現

3 貫徹傳統，都會有Stan Lee 客串…

講到marvel係d垃圾演員先要拍咁

Anthony Hopkins, Michael Douglas, Michael Keaton, Tilda Swinton, Brie Larson 個個影帝影后咪又係拍marvel

仲有黑豹同xmen個堆oscars巨星都廢事數

個個講到唔拍Marvel啲戲就走寶咁

而家係咪唔拍Marvel就要揸兜 ？有啲系列一兩年都拍唔到一套出嚟，簽Marvel約又綁手綁腳，有啲又話唔準你接其他戲

而家做勝利球迷梗係講咩都得啦 諗返CA1嗰時有幾多人留意Marvel系列啲片

呢d應該一套起兩套止
唔會一簽簽n部約

thanos唔係接幾間公司job?

班人講到佢地唔食人間煙火架 我又唔會講到咩個個仆著去拍MCU 咁離譜，但出得起錢咪搵到佢地拍囉，成班真係以為影帝影后個獎可以當飯食咩

呢隻就算啦

真係好撚似非洲難民 係戲入面見佢比敵人連人帶甲打到碌地真係驚佢比人打死左

俾Ant-man 當玩具咁玩

但舊個個 都無體能做wm啦

好柒啊佢
鍋物先都唔知係咩
重話大陸 明明蝗語都唔撚啱音

鍋烏腥

正常啦, norton本身的確有料, 成日對套戲有好多要求, 想改劇本etc, 你話佢串又好, 藝術家脾氣又好, 但根本mcu直到gotg之前啲作品連個導演想點拍都話唔到事, 幾時輪到演員出到聲, 好似話本身norton都唔滿意mcu, 正宗兩邊反面不歡而散

btw, norton真係好多戲都扮雙重人格

最主要靠手同人聲指令啫

captain marvel都有埋拍啦，拎完奧斯卡無耐就接marvel

史泰龍

而且佢個角色設定都同佢個樣幾配合
老兵一隻黎

連燈仔吧口賤到呢

前言不對後語
本身幾紅都係柒

屌你做乜鳩冇野揾交嗌
大陸點撚樣會讀到鍋物先出嚟呀

其實我成日係度諗香港有幾多人真係知靈魂石看更係紅骷髏

我覺得Red skull搵邊個演都無所謂，睇原文都唔覺佢想食回頭草，篇報導on9
Norton雖然係好戲，但出咗名喺片場個人主義鍾意擅自改劇本逼人就範，呢啲系列電影搵佢演本身就錯 ，個陣拍完光頭黨套戲比導演追住黎屌

佢本人係咁諗就唔會講得出之後句野啦 咁有骨氣應該企硬型到最後呀嘛 係咪下把位都好，見到marvel今時今日既成績，有邊個唔想置身其中，加上loki已經係人版，奸角分分鐘仲紅過班英雄

Norton 係birdman 叫做做返自己

始終人地係有深度嘅演員 唔會拍垃圾

屌但係我鍾意第一集果個

RDJ 同Chris Evans 反而想淡出。依類超級英雄電影將演員定型, 就好似Michael Keaton 永遠印象係batman 一樣。

型好多

marvel: 搵個冇咁型嘅都唔會搵返你嚟拍呀

已經轉緊去玩captain marvel個埋真痴線級別

Marvel d戲千篇一律，睇撚到悶

好陰公呀，走去DC做囉

loki點樣紅過班英雄? 係有好多獎定好多戲拍
除非你話佢係網上紅過班英雄啦

呢度啲人既反應，令我諗起黃秋生比蘋果一篇報導老屈，將啲唔係佢講既說話當成係佢講

唔一定係攞獎先=紅 佢因為loki呢個角色賺盡人氣同知名度，身價都起碼升左個double啦

v 煞都正

Norton 本身都紅啦

你好似掉轉嚟講

未必係錯失。 Norton 根本唔岩玩。
佢肯妥協 Fight Club 大賣之後一早上神台。

是旦啦呢而家回歸根本樣都睇唔到
出邊個都一樣 比THANOS真人仲難辨認

講開又講 我覺得MARVEL最差選角就係WM
個黑鬼真係好似飢民 第一集果個幾型太大反差

其實睇果陣好唔明一個地球人憑咩去咗第二個星球做保安

第一集個war machine 選角其實比而家呢個好好多

rdj無架啦 睇佢平時d片都成個tony stark咁

反而 benedict同hiddleston個d仲抽離到

傻閪小朋友太多冇計

始終birdman擺明講緊成個荷里活生態, 應該好多演員都做返自己, 或者想投射返落個角色

不過norton個角色同佢真人個feel真係太似, 加上戲入面都提過好多明星嘅名, 咁不如索性叫佢戲入面都做返edward norton可能仲正

咪講咗俾粒石懲罰囉 重睇啦

就算係marvel求佢地拍，都係一車車影帝影后承認 俾你地講撚到狗也不屌

Sor 我想打紅起 不過手殘打左大賣。我當年的確冇入場。甚至唔知佢上左。
自膠

個環境黑到咁 又著曬袍咁遮撚住個樣 我做都得啦

當年套Sherlock Holmes
真係成套super hero movies 咁。

又被劇透 未睇嘅

Norton呢啲唔好講Marvel，大部分同佢合作過既人都話佢控制慾好強，套戲點拍劇本點寫都煩鳩住哂，唔係點解咁撚好戲但兩三年都未必有一套作品Birdman入面都有調侃過佢

Wes Anderson又唔知點解意外同Norton好夾

佢出場個下我以為係Lord of Ring

佢唔做有乜計

佢演Sherlock都同Tony 一樣風格
只係時代科技差異

話RDJ淨係識做TONY STARK嘅應該未睇過呢套戲

On9

舊war machine 係因為比人壓價
為咗尊嚴問題先唔屌第二集
本身佢片酬高過RDJ

He is a dude, playing a dude, playing another dude.

marvel呢啲垃圾戲 唔拍冇損失

屌
我睇果陣真係認唔出係佢

咪臭係，加上上面成班無睇原文炒哂車。Hugo無話過想拍返

人地都大把錢唔爭在啦
個地位已經去到係佢簡角色而唔係有角色就做

RDJ套The judge都已經唔同風格

今集個role細到咁
Hugo都唔肯啦

咁認唔認得出tom cruise?

唔關事啦
V煞佢都肯拍啦

得中文新聞兩句都可以推論到佢唔想拍/冇得拍？

口腔腔大隻講

睇連登仔討論都哂氣

V煞佢真係發揮得好好

Child登+M記死忠
好似係

到到依家都係覺得第一隻ironman個rhodey正啲

最記得佢句next time baby

相比之下真係要佩服Del Toro

出黎俾Thanos 撚幾下都制

個CGI其實都有跟返演員個樣

Incredible Hulk 同 Avengers 兩個Hulk個feel都好唔同

完全想像唔到norton hulk係avg3做小丑個樣
好彩佢唔做

應該唔關谷人氣事
LOTR 精靈王
Matrix Agent Smith
使鬼做red skull 谷人氣
V煞長時間都笠住個面具 佢都肯拍
我覺得佢係要睇套戲有冇發揮

依套好笑

Ca1時又係佢自己話唔拍架嘛我仲記得，而家又轉呔

睇到自己咁大

憑你？

到底幾多人冇睇原文
真係得啖笑

內容農場改鳩人地d內容根本常識啦
人地根本唔志在呢d 19小角
信篇垃圾個d真係蠢撚過隻豬

屌戰爭機器一早換左啦
之前個黑人型幾能多,發現又點

屌套白轉黑笑到西

咁你不如講埋1992年套卓別林啦
事實係佢呢幾年黎，the judge，sherlock，due date，chef
全部都係倒模tony啊嘛

hugo洗撚靠呢d廢角紅咩

第一頁果班on9 marvel撚

3百幾個人正評左呢知comment
原來連登真係咁撚多小學雞

同大陸人d暴發戶心態一樣，以前窮被人睇唔起，宜家發咗達吐氣揚眉，個個見到自己都要跪低求你施捨

佢做就唔會係小丑

第一集果個正好多
講野又風趣，依家果件木口木面好似死老豆咁

一早上左神枱

支持下黃浩然

我最印象深刻係IM tony 整爆兩架戰機之後，佢見記者。
個陣純粹覺得好笑，之後諗番其實係串爆個政府。

第一集個位黑人演員比人感覺正義感重,有美軍既氣息
宜家呢但個成龍黎既

小心d fan 丫
一做上左神枱啦，話佢要靠呢d下把雞肋角色去大紅大紫，講出黎都唔怕比人笑見識少。好心唔識佢係邊位，就睇多次魔戒、二十世紀殺人網絡啦

你知唔知佢做過咩戲?
佢連V for vendetta全程戴面具唔出樣
得把聲佢都肯做
你覺得佢用咩standard接戲拍?
你覺得佢唔識分有冇潛力?
同埋人地原句都唔係咁嘅意思
人地答得大體d篇文就係度屈人
Marvel戲嘅奸角描寫唔立體
冇個性洞機單純又無聊
好似condom咁集集用完即棄
大奸角大受歡迎?
除左演loki嘅Tom之外我諗你一個係mcu演奸角嘅演員都up唔出

近期叫有d劇味嘅奸角得演Vulture嘅
Michael Keaton

諗起佢講廣東話部戲

原來係aaron做

其實佢講得無錯，睇marvel嘅電影同睇馬戲團有咩分別，你叫一個拍文藝片嘅人去拍娛樂片？

人地禮貌回應姐，劇本劇情咩都未知，就要答我唔撚想做？

on9仔最鐘將人地一兩句說話亂鳩咁連上關係
仲要兩段說話隔佐成3年

其實我覺得而家果個力架都幾好笑

見到個愁樣都幾好笑呀
好配合佢下肢殘弱

連登講marvel壞話

兩個力人嚟講都係七頭呀

人地手瓜大過你個頭啊

可以組twd隊啦
michonne aaron shane merle

第一集個個會多D表情行為搞GAG，
第二集個個木口木面但配合某D場景同氣氛會好好笑。例如Avg2 佢係酒會講WM 威水史7左個下，如果由IM1 個位演就冇咁突出

portman

點解咁多人話第二代wm木口木面
明明人地本身做開搞笑角色

一個對Marvel這樣的電影不感興趣的人仲想演？不了

On9一問
點解avg3我唔覺佢有岀現過

Soul Stone個度

當年第1個好似係唔滿意個酬金 所以唔做

我指WAR MACHINE

唔重要丫都無人睇得出

上面有巴打糾正

講左十頁都冇英文原文
一味鳩嗡